香港電影院線中，UA既服務一定係最好！

你睇！簡直好到無朋友！

星影匯真係屌打ua megabox
不過ua搶咗影藝個位

咁搞笑, 九龍灣咁多間戲院, 搞包場揀著間最差黎包!

ON9

星影匯係正
但而家多左好多人去睇 仲要好低質

去撚過沙田UA未？
服務好都冇撚用，個銀幕細撚過屋企電視

UA真係閪
會員個張兩蚊汽水同十二蚊燒賣好似五月改條款 要買野先用得
快快用埋d分唔柒續 近個d又執曬

d座位同巴士個d冇咩分別

閒日揸車去睇，爽好多

包場睇1號院